金鐘地鐵站出閘位好多警察查身份證

如果聽朝唔衝但又想搭地鐵既市民 幫幫手著黑衣咩背囊 等狗唔好捉到義士

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

有咩好查
根本就想靠嚇